健身問題請教

小弟呢排練緊健身
但一直冇咩成果
想問點樣練大d個pc肌
thx

插邊到

俾我含兩下

含2下會大

me

使唔使個個post都binc
信唔信我同連子投訴你

渣GA 郁d就call連jai

吹牙
明屈你機

glass heart
祝U cow5到女神

唔好啦
想喊

你贈我太多見聞 拿不走的熱吻
多努力放低 偏不會忘記 苦戀紀念品

你又有心儀對象?

你on9? 你以為我GAY架

歌詞無分男女架啦

瓏仔天日一齊入馬場?

sor
約左fd子入

me吾系梨fd子

我用字唔好sor牙
下次同你入

入場打柒潘狗同拉西